等繼子長大「爬上床調教」 35歲女曬孕照：下月要生了

隨著時代和觀念的改變，年齡差距大的「老少戀」愈來愈常見，甚至「女大男小」的比例也逐漸增加。俄羅斯一名35歲的女網紅，她的故事卻引發許多人討論，她在22歲時嫁給前夫，對方當時育有1名7歲的兒子，沒想到就在繼子19歲成年時，女網紅竟「爬上他的床」，和前夫離婚後改嫁給繼子，最近還大方曬出孕照宣布喜訊「下個月要生了」。

據《每日郵報》（Daily Mail）報導，35歲的網紅瑪麗娜（Marina Balmasheva）擁有超過50萬名粉絲追蹤，她在22歲那年嫁給前夫沙維林（Alexey Shavyrin），對方當時還帶著1名7歲的兒子弗拉基米爾（Vladimir），因此成為瑪麗娜的繼子，「母子倆」的感情非常好。

沒想到在弗拉基米爾19歲那年，瑪麗娜默默地「爬上他的床」，沙維林得知後非常生氣，但瑪麗娜矢口否認，堅稱自己是在離婚後才和弗拉基米爾交往。就在去年7月，她宣布和21歲的弗拉基米爾結婚，還分享自己懷孕的喜訊。

為此瑪麗娜也不諱言地說，嫁給「年輕老公」之後，身邊不少友人勸她要懂得化妝和愛美，她不但持續減重，還做了一連串的醫美手術，幾乎變了另外一個人，她說現在自己變得十分快樂和有自信心。

瑪麗娜還分享，她和弗拉基米爾簽署了婚前協議，若是將來有天離婚了，她還能保有自己所有的財產，而且她還提到，「老公剛找到新工作才開始穩定下來，目前生活費由我負擔，未來我也會多引導和支持他」。

繼兒動母

屌你老母

個仔畀綠帽阿爸戴, 然後搞到阿媽大肚

俄式父母幹 ?

童養婿

所以咪話

醫美手術，即係整容？

潮文召喚

封利是嗰段？好掛住

個仔點叫個老豆

外國真係好鐘意 step-mother系列

童養媳

戰鬥媽誘兒「母子戀」大肚今卸貨！ po露肩分娩照…幼齒尪卻神隱

記者張寧倢／編譯

擁有53萬粉絲的俄羅斯網紅瑪麗娜（Marina Balmasheva）去年與自己的繼子相戀結婚，還大方在社群帳號上「曬孕照」，最近終於在16日平安產下一名女嬰，並發文記錄下分娩當天的心路歷程，但照片中都未見年輕老公的身影。

根據《太陽報》報導， 35歲的瑪麗娜2020年與45歲前夫沙維林（Alexey Shavyrin）離婚後，和沙維林的兒子、21歲繼子弗拉基米爾（Vladimir）交往並於7月結婚，甚至懷上孩子，引起一陣熱議。瑪麗娜16日凌晨2時發文表示，在看連續劇《冰與火之歌：權力遊戲》時，羊水突然破裂，將前往醫院生產，許多粉絲還留言替她加油。

經過數十個小時，瑪麗娜終於在當天下午16時40分平安產下一女，同時po出與女兒的合照向網友報告，孩子體重3690公克、52公分高、還未取名。報導指出，老公弗拉基米爾還不想讓女兒的長相曝光，所以只能公開背面照，但照片中卻未見她口中這位有著「世界上最迷人的藍眼睛」的老公現身。

▲瑪麗娜親手將現任老公扶養長大。（圖／翻攝自Instagram／@marina_balmasheva）

報導提到，瑪麗娜22歲嫁給前夫沙維林時，「現任老公」才只是個7歲的男孩，瑪麗娜將他一路扶養長大。沙維林卻指控，瑪麗娜在弗拉基米爾升上大學後勾引他，某天深夜還跑進繼子房間發生性關係，結束之後才躺回自己身邊。瑪麗娜否認稱，自己是離婚後才跟弗拉基米爾交往。

腦內浮現三浦惠理子同円城瞳

比綠帽老豆戴

老婆變新抱 明明一齊派利是 宜家變左要封俾佢

依家大左肚....19年後......

媽媽快點強姦我

俄羅斯+1

最近終於在16日平安產下一名女嬰

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

日本av大把

第一次中出條臭西，一定好high

識野

個老豆一次過無咗老婆同個仔

俄羅斯加一分

多咗個孫

Btw望落兩個個樣都OK

以為新北市

22歲時個繼子1歲半
依家個繼子22歲
個女人咪42歲
點黎35歲?

睇錯 原來22歲時係7歲
7左

兒媳 = 兒子的媳婦
女婿 = 女兒的夫婿

queen of hearts

照抄咁濟

懷疑其中睇完照抄

你都好柒

恥笑開始

生完等個細仔大個 再攪過

跟住19年之後就輪到過繼仔搞埋個女

清心水清

三浦惠理子

賢者之愛

ig好唔掂 肥西黎

Cls

父子通食。

調返轉就有大把女權撚

潮文來的

Real motherfucker

屌吓冇所謂啫

其實呢張圖好撚正 成日想知出處 次次見到都好想打J

個女人一早就係想要個細路

弒父奪母基因

P牌西 不意外

Loser

AV劇情

新會然

可屌繼子

童養媳
以前支那好閒

pornhub劇情？

你柒啲

Pin

無咗老婆啫，多咗個新抱同孫

之後仲可以再玩返義父系列

可能係老豆搞個孫女呢

洗米華

p牌傻閪

如果性別調轉

小朋友苦等甘多年終於能幹大姐姐

呢條女咁樣衰點解可以做網紅

痴線原來佢32歲特登整容去吸引條仔

採陰補陽

成功陪育一條自己形狀賓周

丈夫育成計劃

屌你老母拉落去見到後生個樣

Alan Taylor Johnson都食個大廿幾年既老婆
個要生左幾件

啲fans啲道德觀有咩問題
臭雞到咁鍾意佢啲乜？

咁似韓國套戲

武則天咪開左先河有咩咁出奇

Diu 一針見血

應應叫童養夫？

Step mom

[繼兒動母,多圖]35歲繼母同20歲繼兒結婚

對住老母結婚相，要佢叫老公

wtf自己養大個仔屌自己

叫老豆定阿哥好

屌

其實一定射好多

係，佔有慾

睇嚟巴打都係同好
應該話其實個個男人都係只不過我哋更認識自己

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」